究竟呢種人為乜而去開黃店？

前幾日有個聲稱自己黃既朋友咁樣問我

其實咁樣問得出口
係咪即係因為生意額而選擇去開黃店？

真係咁著緊個人安全既
仲去表咩態？
好地地咁做個中国人咪好囉

搞到依家都唔知點答佢好

生意奇才，食人血饅頭

做生意還做生意

咁究竟開黃店既初衷係為乜？

人性不嬲係咁ge啦
有著數邊個會唔想攞

做生意

唔鬥黃
乜春都係黃

唔係想鬥黃
只係如果開黃店既人 唔係為左表態
係用生意額行先
呢種人算唔算食緊人血

搵錢囉傻豬
咁都問得出，點解你個fd會問你意見？

叫佢開藍店再放個鋪名上黎

黃唔洗食飯咩，佢賺到錢會捐翻d岀黎咪得，門口貼d文宣叫人遊行又好，登記選民又好咪得。

藍圈夠搵到錢啦 咁多廢老
又唔見呢班睇錢行先既走去開藍店？

我都唔知點解佢會問我

咁要睇下佢 賺左出黎啲錢會唔會捐翻啲出黎

開得黃店就無懼國安法啦
要講國安連登所有人都拉得

佢完全冇提過呢樣野

唔係開間鋪貼下文宣, 然後唔捐錢唔請手足...咁又叫黃店呀

為表態就去開教會開NGO啦
做生意如果生存都搞唔掂俾你黃到金礦咁又如何

講清楚啲 應該係講喺任何台發表過反共反港共言論 都可以拉得

有無諗過呢位朋友都有上連登

預左反面 接受唔到咁既人做朋友

見過好多85罷工po個罷字就比人吹噓係黃店
但係除此以外冇做過任何嘢，間舖亦都冇任何嘢顯示到佢係黃店，仲要態度極閪
分分鐘驚85冇生意員工又返唔到工先至話罷炸

利申：預咗比人話分化

佢依家諗生意額行先 真心唔覺佢會捐

唔理佢咩目的，只要唔係消費手足其實無咩問題，黃色經濟圈目的就係要愈嚟愈多人表態，將黃店變成主流

黃係口號者

最後咪又係得蕭生咁堅持 撚化老人

少年你太年輕了
出面有9成黃店都係咁 想有生意先認黃
又多咗好多page 無啦啦走出嚟話自己黃叫人捐錢